# История изменений [remote.weburg.tv-client](https://bitbucket.org/sempasha/remote.weburg.tv-client)
---

Описание истории изменений клиента сервиса удалённого управления устройством для weburg.tv.

## 0.0.5 (30 июля 2014)

 * Поменялся стиль оформления тестов

## 0.0.4 (30 июля 2014)

 * Добавлены метода `main.Peer#requestClient` и `main.Peer#notifyClient`
 * Добавлены черновики тестов интерфейса клиента и сервиса (сами тесты пока не реализованы)

## 0.0.3 (29 июля 2014)

 * Изменён стиль документирования - главный модуль библиотеки носит название `main`

## 0.0.2 (28 июля 2014)

 * Исправлена циклическая зависимость

## 0.0.1 (28 июля 2014)

Предварительная публикация:

 * Добавлен сам клиент с базовым функционалом
 * Добавлены базовые тесты

## 0.0.0 (28 июля 2014)

Публикация проекта